[區議員表示風向開始變] 有必要穩定風向

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

馮檢基d馬黎

條撚樣唔係退左黨咩

之前好多連登仔吹馮檢基

民協

民協之前有人暗幫馮檢基

[文宣彈藥] 當年巴士阿叔(真香港人)既說話真係好撚正 (大量GIF)

同幫陳凱欣有咩分別